![](/images/2018-09-09/01.jpg)

この広告を見てください

〇、✖で答えてください。

#. **１高校生の山本さんはラーメン屋で働いた経験がありますので、時給は８５０円です。** ✖

#. **主婦の田中さんは子供が保育園に行っている間に３時間ぐらい、月曜日と水曜日に働きたいです。でも時々、月曜日は用事があって働けません。たぶんこのラーメン屋で働くのは難しいでしょう。** ✖

   どうして✖ですか？ 

   主婦の方歓迎し、何の日に働くわかりません。

   Para más información, comuniquse con nosotros (con confianza)

   なので、田中さんは相談することができるので、働くのは、難しくないかもしれません、だから✖です。

#. **ラーメン屋で働いたことがない人はここで働けません。** ✖ 

   どうして✖ですか？ 

   未経験者歓迎と書かれています。

#. **フリーターとは「自由に時間を調整できる人」の意味です。** ✖

   フリーターは日本でよく使われていることばです。宿題で「フリーター」の意味を調べてください。

#. **よく働いて、評価された人は時給900円もらえる可能性があります。**

   フリーターは日本でよく使われていることばです。宿題で「フリーター」の意味を調べてください。

#. **よく働いて、評価された人は時給900円もらえる可能性があります。** 〇

   「時給８５０～」とあります。「～＝から」です。８５０円以上もらえる可能性があります。
